2300 በእሳት አቃጥለናችኋቸው

አሁን ተከተለኝ

ካሪ ላም ወደ ሲኦል መሄድ 2300

ወደ 2300ውስጣዊ ተከላካይ 2330ሂሳብ!!!

2330
2330
2330
2330

Бүгү мен Бакенбардами ойно аппарат чык 請廣傳比現場人士啊 一個都唔可以少

2330/0000

香港加油

推

咪畀正經post沉底

出金鐘！金鐘要人！

Show Blocked User - 由03年開始上高登 )
送你一程

Show Blocked User - 科大(香港一大) )

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

快啲出去支援！

咪撚再玩，今晚係無任何活動
亂碼係製造假象

仲玩？ dllm

( Show Blocked User - 由03年開始上高登 )